堂堂完結!!《人機合一》最新章最終話預告圖

本章摘要
「未被擊敗還是要變強」，被告知缺點的主角一隊人趕在七天內將神念系統的運算速度提升兩倍。然內，與神念系統連接的瞬間，他們各自遇見另一個「自己」......

本章目錄
第二十三話 - MIRROR ON THE WALL
第二十四話 - ENTER SANDMAN
第二十五話 - ENTER SANDMAN II
第二十六話 - TILL I COLLAPSE
第二十七話 - MIRROR ON THE WALL II
第二十八話 - LITTLE TALKS
第二十九話 - TILL I COLLAPSE II
第三十話 - LITTLE TALKS II
第三十一話 - KING AND LIONHEART
第三十二話 - A THOUSAND SUNS
第三十三話 - MIRROR ON THE WALL III (2月上旬，完結撒花)

23話 - 32話回顧

最終話

咁就完一章

仲有下章?

安排緊，敬請期待

努力

有你支持更努力

呢排出慢左

專注緊其他方面

咩方面?